八方雲集 定 譚仔

純粹比較一下大家會鍾意食邊間
八方雲集
譚仔

日本野

冇得同我間譚仔鬥譚仔鬥譚仔鬥譚仔鬥譚仔鬥譚仔鬥

裕一品

譚仔正宗垃圾化身
南記好佢十萬倍

都係八方好

八方貴得黎麻麻地好食喎

譚仔咪一咪貴夾唔好食

譚仔起碼有皮蛋豬耳 八方一樣擺得入口既都冇

垃圾鬥垃圾

認同

酸辣湯

餃子好吃